咁凍要翻工真係好唔人道

返工咁凍好冇天理

咪就係囉。全世界放假 除左東南亞

放工搵你

唔想翻呀

唉好低賤呀

搵我做乜

真係好長假期在家

-.-

同你講
我已經放左工啦 你仲未放啊 ?

屌你老母

表情撚

屌你

係那打素

聽日幾點起身好呢

哦

人生無意義了

哈

做人要返工 已經好唔人道

唉訓唔撚到

想去旅行呀

畢業先啦

好眼訓

抵死